今晚紐卡素贏既可能性係超越100%

獌狗贏到我切j找卡數

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

大事大非前樓主仲講吹足球死全家

紐出曬名地獄主場

我唔賭紐卡素點找卡數😂😥😭

地獄自己？

獌狗作客未贏過

出面打生打死獌狗仲喺到開廢post燈 仲要係對紐卡素

不分化不割蓆丫

垃圾獌都係打生打死喎。

地獄主場

真

respect